像突然被推波 任何地方也像中信地台

著件白色衫 扮十分感慨

放最多tear gas 盡十分覆蓋
遊行來我決意炸落傘海

人潮內 愈文靜 愈變得 不用理睬
聆聽要先出意外

四點大家再補都未遲 唉

有人問我 我就HEA講 扮是聾盲呆

我的謊言猶像樽蓋 等被揭開 嘴巴說為了幫台
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬 除非有搞出意外

你當我是媽媽吧 扭計必需要打怕
似育兒 要縱容的話 不好處理吧
其實怕順民意 至放那狼煙吧
很多槍 打往雙眼

其實怕順民意 至放那狼煙吧
很多槍 打往雙眼
政策還信奉民意嗎
三次爆炸 金鐘有暴民 讓我誇 事實成落差

那年十八 有發佈會 責任如傳訛
那時候 我含淚侮辱各位 不須再憎我

那年十八 有發佈會 道歉如傳訛
那時候 我含淚侮辱各位 不須再憎我
在議會 投共護送中的人太多 屋村己十倍飽和
民意中 反對中 受過的忽視太多 自尊(力氣?)已飽經跌墮

賣弄文字多多 未愚弄得過便知我月娥
偽動作很多 扮認這些錯
卻能住極樂國 算病態麼

======

你當我是浮誇吧 交出所有我不怕
百萬人 無下文的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
不肯聽 不再優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠注碼 怎先可脫危 讓我身 去成全大家

自由餘剩不多 若然幸福過就知我為何
受萬倍苦厄做突出一個 正常人夠我富議論性麼
你叫我做浮誇吧 加幾聲槍聲也不怕
百萬人 有悶場的話 可使你撤嗎 夠歇斯底里嗎
以血肉淋花吧 一心只想你驚怕 我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形 話我知 現在存在嗎
凝視我 別再只口花花 (我非你杯茶
也可盡情地喝吧) 別遺忘有人在 為我 聲沙

高汁post lm

有人問我 我就HEA講 扮是聾盲呆
(我期待到無奈 有話要講 得不到裝載)
我的謊言猶像樽蓋 等被揭開 嘴巴說為了幫台
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬 除非有搞出意外
像突然 被推波 任何地方也像中信地台
著件白色衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋

你當我是媽媽吧 扭計必需要打怕
似育兒 要縱容的話 不好處理吧
其實怕順民意 至放那狼煙吧
很多槍 打往雙眼
政策還信奉民意嗎
三次爆炸 金鐘有暴民 讓我誇 事實成落差

那年十八 有發佈會 責任如傳訛
那時候 我含淚侮辱各位 不須再憎我
在議會 投共護送中的人太多 屋村己十倍飽和
民意中 反對中 受過的忽視太多 力氣已飽經跌墮

賣弄文字多多 未愚弄得過便知我月娥
偽動作很多 扮認這些錯
卻能住極樂國 你奈我麼

======

你當我是浮誇吧 交出所有我不怕
百萬人 無下文的話 得到注意嗎
(其實怕被忘記 至放大來演吧
不肯聽 不再優雅)
世上還讚頌沉默嗎
不夠注碼 怎先可脫危(謹以我命危) 讓我身 去成全大家

自由餘剩不多 若然幸福過就知我為何
受萬倍苦厄做突出一個 (正常人夠我富議論性麼)
你叫我做浮誇吧 加幾聲槍聲也不怕
百萬人 有悶場的話 可使你撤嗎 夠歇斯底里嗎
以血肉淋花吧 一心只想你驚怕 我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形 話我知 現在存在嗎
凝視我 別再只口花花 (我非你杯茶
也可盡情地喝吧) 別遺忘有人在 為我 聲沙

小弟處女試改詞，請大家盡情繼續幫我濃縮詞意，歡迎提出意見

多謝巴打欣賞

push

有人問我 我就HEA講 扮是聾盲呆
(我期待到無奈 有話要講 得不到裝載)
我的謊言猶像樽蓋 等被揭開 嘴巴說為了幫台
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬 除非有搞出意外
像突然 被推波 任何地方也像中信地台
著件白色衫 扮十分感慨 (有人來拍照要記住插袋)

你當我是媽媽吧 扭計必需要打怕
似育兒 要縱容的話 不好處理吧
其實怕順民意 至放那狼煙吧
很多槍 打往雙眼
政策還信奉民意嗎
(三次爆炸)金鐘有暴民 讓我誇(任我打) 事實成落差

那年十八 有發佈會 責任如傳訛
那時候 我含淚侮辱各位 不須再憎我
在議會 投共護送中的人太多 屋邨已十倍飽和
民意中 反對中 受過的忽視太多 力氣已飽經跌墮

賣弄文字多多 未愚弄得過便知我月娥
偽動作很多 扮認這些錯
卻能住極樂國 你奈我麼

===============

你當我是浮誇吧 交出所有我不怕
百萬人 無下文的話 得到注意嗎
(其實怕被忘記 至放大來演吧
不肯聽 不再優雅)
世上還讚頌沉默嗎
不夠注碼 怎先可脫危(謹以我命危) 讓我身 去成全大家

自由餘剩不多 若然幸福過就知我為何
受萬倍苦厄做突出一個 (正常人夠我富議論性麼)
你叫我做浮誇吧 加幾聲槍聲也不怕
百萬人 有悶場的話 可使你撤嗎 夠歇斯底里嗎
以血肉淋花吧 一心只想你驚怕 我舊時似未存在嗎
[加重注碼 青筋也現形 話我知 現在存在嗎]
凝視我 別再只口花花 (我非你杯茶
也可盡情地喝吧) 別遺忘有人在 為我 聲沙

其實原本首詞已經好match 今次事件....雖然唔係每一個人所期望...

有人問我 我就HEA講 扮是聾盲呆
市民未夠明白 有戾氣講 得到我裝載
我的謊言猶像樽蓋 等被揭開 嘴巴說為了幫台
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬 除非有搞出意外
像突然 被推波 任何地方也像中信地台
著件白色衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋

你當我是媽媽吧 扭計必需要打怕
似育兒 要縱容的話 不好處理吧
其實怕順民意 至放那狼煙吧
很多槍 打往雙眼
政策還信奉民意嗎
三次爆炸 金鐘有暴民 讓我誇 事實成落差

那年十八 有發佈會 責任如傳訛
那時候 我含淚侮辱各位 不須再憎我
在議會 投共護送中的人太多 屋村己十倍飽和
民意中 反對中 受過的忽視太多 力氣已飽經跌墮

賣弄文字多多 未愚弄得過便知我月娥
偽動作很多 扮認這些錯
卻能住極樂國 你奈我麼

======

你當我是浮誇吧 交出所有我不怕
百萬人 無下文的話 得到注意嗎
(其實怕被忘記 至放大來演吧
不肯聽 不再優雅)
世上還讚頌沉默嗎
不夠注碼 怎先可脫危(謹以我命危) 讓我身 去成全大家

自由餘剩不多 若然幸福過就知我為何
受萬倍苦厄做突出一個 (正常人夠我富議論性麼)
你叫我做浮誇吧 加幾聲槍聲也不怕
百萬人 有悶場的話 可使你撤嗎 夠歇斯底里嗎
以血肉淋花吧 一心只想你驚怕 我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形 話我知 現在存在嗎
凝視我 別再只口花花 (我非你杯茶
也可盡情地喝吧) 別遺忘有人在 為我 聲沙

有人問我 我就HEA講 扮是聾盲呆
市民未夠明白 有戾氣講 得到我裝載
我的謊言猶像樽蓋 等被揭開 嘴巴說為了幫台
人潮內 愈文靜 愈變得 不受我睬 除非有搞出意外
像突然 被推波 任何地方也像中信地台
著件白色衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋

你當我是媽媽吧 扭計必需要打怕
似育兒 要縱容的話 不好處理吧
其實怕順民意 至放那狼煙吧
很多槍 打往雙眼
政策還信奉民意嗎
三(多)次爆炸 金鐘有暴民 讓我誇(任我打) 事實成落差

那年十八 有發佈會 責任如傳訛
那時候 我含淚侮辱各位 不須再憎我
在議會 投共護送中的人太多 屋村己十倍飽和
民意中 反對中 受過的忽視太多 力氣已飽經跌墮

賣弄文字多多 未愚弄得過便知我月娥
偽動作很多 扮認這些錯
卻能住極樂國 你奈我麼

======

你當我是浮誇吧 交出所有我不怕
百萬人 無下文的話 得到注意嗎
(其實怕被無理 再教育才衝吧
不肯聽 不再優雅)
世上還讚頌沉默嗎
不夠注碼 怎先可脫危(謹以我命危) 讓我身 去成全大家

自由餘剩不多 若然幸福過就知我為何
受萬倍苦厄做突出一個 (正常人夠我富議論性麼)
你叫我做浮誇吧 加幾聲槍聲也不怕
百萬人 有悶場的話 可使你撤嗎 夠歇斯底里嗎
以血肉淋花吧 一心只想你驚怕 我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形 話我知 現在存在嗎
凝視我 別再只口花花 (我非你杯茶
也可盡情地喝吧) 別遺忘有人在 為我 聲沙

推~